仲有三個鐘放工你問我答

自爆唔搭 番乜唔答 地點唔答

好撚悶啊屌

星期六都要返工,仲要返全日

冇計啦 係屋企又係坐 返公司又係坐 起碼返公司有錢收